芬落都有老母生㗎

阿積士你使唔使去到咁盡

贏夠五六粒就搓波到完場
真係唔識規矩

你識條春
尊重對手呀

唔講以為自己睇緊少林足球

玩fifa 都冇咁勁

你廢咋掛

芬洛老母係邊個

依個真

芬洛個龍俾人入到10:0個陣真係喊左出黎，流哂馬尿

芬洛自甘墮落

一陣可能都要睇吓心理醫生

芬洛既老母

試過用曼聯打歐霸對廢隊(好似係羅馬尼亞果D)贏19比1

玩業餘？

較多最長時間技術好啲咪入到咁多
使撚玩業餘咁低手 玩業餘40-0都得啦

半職業
同埋隊波本身加左兩個OVERALL 99

下下十二碼點比人射

第13球成班仲全力衝刺....

半場6分鐘

有仇

我睇左70分鐘打後既比賽
阿積士真係cls
全場瘋狂中出主隊
球證唔吹完場雞都唔撚收手

應該唔會係打比戰？